\section{Informazioni su ulteriori funzionalità da implementare}
Chiediamo esplicitamente all'utente di segnalarci funzionalità che ritiene importanti per l'implementazione della nuova applicazione della biblioteca di ateneo.

\subsection*{Lista delle domande}

\subsubsection*{Quali funzionalità ritieni utili ai fini dello sviluppo del software?}
\begin{table}[H]
	\centering
	\begin{tabular}{l}
		Risposta aperta
	\end{tabular}
\end{table}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Questa informazione è utile per chiedere esplicitamente agli utilizzatori finali dell'applicazione funzionalità che desiderano avere a disposizione.

